now tv田先生: 催淚彈太過份了

普通話人

We connected !